住係31樓o既妳:

你好嗎？
我好想認識你 你o既身高係女孩子黎講係好高
唔知我地有冇機會一齊傾計呢？
唔清楚你有冇另一半，
而且又唔同U，紅 同 岩岩變紅
但我只想講:
You are special to me.
I wanna know about you.
做個朋友都好啊
唔知你有冇上lihkg
希望你見到
高過你o既人上

屌你老母收啦

屌你老母

好恐怖呀！！